朗朗彈琴真係好勁！

寧願影朗朗彈琴都唔想睇女

呢一刻d女除晒衫都冇興趣睇